IG shop 請精靈

話說近排有咁撚多人係度講暗埃收幾千銀去同啲有智慧嘅人士披露佢地點死，我一時好奇，睇埋其他ig店
不過呢間店真係不得了

佢有191個posts,當中就有109個係關於賣精靈既posts,仲未計埋其他啲乜撚野精靈的語言啊，精靈福袋啊，精靈減價大酬賓等等等等

佢109個精靈post係咁講佢地有冇野招財能力啊，解厄運啊，教到個擁有者巫術啊，而且最重要既，一定係每個post都一定會出現既巫師珍藏，皇家珍藏皇族啊，乜野王子啊公主啊國王啊皇后啊出撚哂泥標個6000幾8000千幾去畀人買，睇撚到我眼都冤撚埋

喂你唔撚係啩，都話撚到明珍藏啦，邊肯拎出嚟賣㗎，咁我又唔係話冇可能發生嘅，咁上帝都有可能存在嫁嘛，其他野都有埋都唔出奇嘅，咁就假設係堅料先啦，張張post都珍藏，你屋企係咪有寶藏㗎？咁撚多珍藏！出咁多國王公主王子！風水咁好，我又去住下啊！妖！想掠多啲水咋啩？？

不過又真係估唔到咁貴嘅價錢都仲有咁多係sold撚左。喂，我都扮自己係個巫師係咁賣啲國王啊飛馬啊巨靈啊個啲算啦，日日賣幾個6000既野我都唔使買六合彩都夠我unun腳唔使撈啦！睇多幾本書作多啲故仔就有人落搭，正！
揾啲圖靚啲就有人落搭㗎啦！不過想像好豐滿只可惜現實太骨感，雖然每個post下面都又hold又sold咁，不過多留言既嚟嚟去去都係個幾丁友，擺撚到明就係分身啦！
我持住食花生大無畏既精神，去睇埋佢地既留言

睇撚埋啲hashtag 果啲po,全撚部攻擊店同買既就同一堆on99，成班護主犬咁撚樣

不過多留言既嚟嚟去去都係個幾丁友，擺撚到明就係分身啦！

仲有個九唔搭八既ac

去到邊撚到睇留言都係同一堆人，隨時連個乜撚柒野黑店都係佢開

嗯，雖然有左啲新面孔出現左，但都係個幾條友仔占據哂啲留言話人係黑店，果然話同行如敵國，valhanamagick既店主應該稱得上係一位有智慧既on9仔

有冇覺得呢幾個ac好面善呢？冇錯！又係個幾個分身ac啦！睇落攻擊同行都好重本下喎，不過我依加針撚對梗個個一呃就差唔多呃人成皮野既valhallamagick,其他店名我就唔cap啦！吃瓜應該都要有道㗎嘛

你話唸住入佢地個圈子啦，乜撚都要自介，慘撚過溝女見工

不過一話valhallanmagick係黑店啦喎，成班on9仔又即刻轉哂畫風啦

話凡事有可能，但又講咩無理由，真係頭都r爆

中文又差

睇住佢地用呢啲分身係度話人黑店話人呃錢再係度me來me去，妖！睇撚到我老眼昏花，呢粒花生我唔撚食啦

威過動物傳心

喺咪同一個人見個大賬正正常常咁喎又

呢啲邊睇得出先得㗎！總有一個係左近啊

呢粒花生咁撚正，梗係要落力啲頂頂畀多啲人睇到啦
不過呃左咁多錢，真係要揾揾

我個人覺得係存在，但唔撚柒係咁呃人錢

睇隔離話係中學雞喎，呢條友話咩大佬嚟
有個垃圾wechat 群
帶頭搞圈子排斥人
仲乜撚嘢攻心計咁款

乜撚嘢力量動物
之前有個研究超自然嘅朋友講番
話力量動物唔掂好過掂
賺人錢都唔做下功課
靠害

呢啲人呃錢都ff到咁 唔寫小說真係嘥左

我覺得存在就一定有
唔撚係咁玩啫
睇住成班on9中學雞
有朋友諗住入個圈玩
又乜柒自介
答唔啱唔被fol
嚴過DSE

笑撚死，存在吸血鬼精靈？

香港真係最撚搵錢就係扼鳩人

有都唔關我呢啲凡人事喇

小說都未夠班喇

係真有緣份既唔使錢都有啦！我就未聽過守護神要畀錢買番黎既

呢個我就未聽過既，不過有既你真係使鬼畀錢買咩，係跟就跟係有就有㗎啦，想掠水咋嘛

仲慘過考筆試
應該去下鏗鏘個度報名爭取1take

啱啊

twilight其實係documentary嚟

btw 你過唔過到iq test ？

屌你老母中學雞錢真易賺

IT狗有冇人買？

要on9到咩地步先會俾錢買

屌係1take pass啊冇左既

人地啲標準答案我撚知咩屌
慘在筆試有得温

我呢啲iq太低

個個乜鬼野黑店叫人小心啲唔好畀人厄錢
屌！係呃錢啊dllm
中文學好未啊

樓上講得啱，有緣洗撚俾成皮去請

見唔見到全部同幾個人
可能仲開多十幾個分身呃9人

呢啲係心入邊㗎嘛，睇你順唔順佢眼㗎姐
叫安心出嚟唱番個首在心中送畀佢地好過啦

見到啦！
乜撚野family_
也撚野4m_family_4m_啊嘛
改個名都懶
Me乜撚嘢啫佢up乜撚啫

呢條友成日自己整到話乜撚吸血鬼愛的印記
究竟有幾飢渴先可以ff同精靈搞

笑撚死

連登偵探全面進場

Nonono
係好撚易賺
幾千就畀得心甘命抵
千幾就吠人賣假野
OMG
咩世界

真係好似啲小學雞咁
周街認親戚
好心班人唔好咁智障啦
唔好意思，佢地好似連智障都冇，冇野啦

其實有病去睇下醫生仲好

人地飢渴到要幻想同精靈搞

香港真係好多戇鳩

屌你老味 上網求其搵D圖再9UP一段野就呃9人
推撚到坐監

屌好撚嘔心啊
佢係度曬緊佢白滑既胴體同曼妙既身軀咋啩
影張爛撚左既紙巾係度呃like

屌痴撚線

我唔夠MP 買黎冇用

笑死

課金就有

個腦既構造零舍不同

你訓覺訓醒果啲印你話係吸血鬼整？？
咁呢個世界咪有70幾億隻吸血鬼！？

最離譜係唔退款，見有一個po話有人唔再供所以重po
價錢係剩餘嘅價
就算本身有都唔知仲有無係到啦真心on9
真唔知點玩得出

張床係吸血鬼化身

其實中式版都有 叫你買玉/石
話咩磁場 桃花 開光

成班精神病人

你係咪想笑撚死我
邊個訓覺訓耐左唔會有痕先得㗎

痴撚線
今次量子力學又解唔解釋到

都有個啲乜撚野水晶啊咁
可能真係有用啩？
但點都好過揾個睇唔到既野嚟教你巫術啩

就算真係有，板主係邊位啊？王親國戚會俾你當豬仔賣？

呢個世界太危險啦
或者我地應該跟番佢地既語言講句呢個維度太危險

國王喎
唔撚洗做咩

睇唔明
係咪即係鳩UP幾句就當幫你請左隻野咁
點解香港仲有人信

佢地係揾巫師請番黎再賣出去㗎喎
無本生利得過佢啊
用幾千蚊先買到啲咁既野真係良心唔曉痛㗎咩

買玉/水晶我覺得似心理暗示
畢竟需要搵十幾個見到鬼神嘅人坐堆一圍去試
巫術？
問你佢去黃大仙到求下簽/符 有冇衝突

等睇班on9上嚟解釋

屌笑撚死我

用幾百萬買300呎
地產 政府良心呢

水晶靚啊，無用都戴下

又岩 不過要貴野
廿幾蚊賣幾百唔計

真係好有生意頭腦

唉諗起就心都痛撚埋
大人就畀人呃去做樓奴
小學雞就畀人呃去畀幾千蚊分期

有分㗎？

儲儲埋埋分分鐘大個俾到首期

曾經以為過多一代就會無晒啲迷信師奶，點知原來越嚟越弱智 究竟係教育制度出事定點呀？

我諗緊我依家入撚埋呢個圈仲食唔食到條水
不過千幾畀人話黑店幾千銀就話好撚正
我諗我要揾啲圖話佢成皮野，肯定有成大班友係度

人地就unun腳諗下點作故仔就賺到首期
屌真係勁撚葡萄囉

我想買白金之星
買完可以oraoraoraoraora

應該係買嘅人冇腦就真

呢啲就係傳聞中神交

我想召神龍喎

睇完都唔明係賣D乜

真會有條紋，合成有泡泡
反射光唔同，天然唔會粒粒反射光一樣

你咪嗰啲on9仔係信有

大神

賣精靈（鬼神？）保護你
每位都係國王 神仙
同前世一樣 永遠都係國王，公主
唔會係小偷 石頭 一般人

男人嘅想想嘅話
梗係買The World嫁啦

大陸仔咩叫大神？

說你呢，小姐姐

疾疾護法現身！

我都係
以為係賣遊戲卡

咁似泰國佛牌果味野

Ig有鋪提供預知死亡服務

佢地興柏拉圖式xx啊

希瓦娜斯

Thx
之前就係睇到呢個po先去IG搵下類似嘅嘢
點知原來可以靠咁樣發達
早知我都撈呢行啦
我咁辛苦搵錢我真係傻

嘩真係精彩啊

是個落啲newage名詞就賺到爆 香港真是個搵錢好地方

但

我想知我話賣空氣同佢地綁定佢地又肯唔肯
唔貴㗎！1000搞掂，訓都有痕就係我佢地存在既活見證

個撚個都巫師真藏

下次要講神仙珍藏先掠到水喇so9sad

去去武器走！

呢排ig好撚多呢啲野

呢個世界真係好撚大

就當係真既邊會一萬幾千就咁易比你請到，仲要個個國王皇后王子公主，如果全世界都去買啲國王皇后王子公主夠唔夠數

放張言情小說封面圖加啲魔幻小說字句就真係有人信同去買，咪又係比啲圖影響到，試下咕嚕多比咁撚樣既精靈王子／吸血鬼睇下仲有冇人要

聽講個班友真係同賣佛牌既人嘈過，今鋪真係唔止同行如敵國，係賺到錢都係敵國啊

呢啲真係好難講㗎，佢地咁特別

報上東張西望啦

點報㗎

精靈 VS 鬼仔? 唔同系統WO

點知佢地啫，聽個條友講聽佢朋友講個班友仔畀賣佛牌既人落左降，今鋪真係on9冇藥醫了

揾食啫犯法啊我想㗎
呢個肯定係valhanamagic佢地既心聲
個名可能串錯，不過我唔會負責任㗎

左手覆右手，幾耐先有一條傻仔落搭
浪費時間

呢鋪真係不得了，頂上去先

話咁快又sold撚左個，睇怕佢地唔知乜鬼野叫做連登

嘩屌你老母 隻手有痕同紙巾果兩張圖笑撚死我

賣空氣

其他更精彩添啦

話佢個吸血鬼哥哥就係valhallamagick個度畀左差唔多成皮野番黎咖
仲有免費幫佢地溝通添
真係身唔虧腦唔大都溝唔到啊

順豐自取啲乜撚嘢

屌…而家買樓定養狗？
可以養養下話棄養仲要話下手想要既供埋尾款就得
到底隻國王係依咩認主…棄養唔供會自已走人？
d錢比人國王定放落個pool當能源
屌，抽FGO/PAD好過

我都想知取到乜

國王既尊嚴呢
伊利沙伯二世見到都拎把劍劈死你啦

原來佢地仲有

我感覺連登好似發掘緊一個新嘅世界

我係天玄神獸阿修羅弟子添呀
依加受天道命令打柒你添呀屌你老母

Facebook page

你係講緊人定呢個維度啊

咁一齊報東張西望好撚過啦，咁樣呃人錢

好正，lm

一齊報
俾料蘋果有無錢收

就算有，擺到明隻國王跟咗本身供果個啦
間店on99

推撚爆佢

啲like好撚易呃

同古埃及神明用廣東話溝通

嗱，呢間店咪醒目囉，呃人錢賣力量動物啫，但都只係僅供娛樂啊

佢地識精靈的語言㗎嘛，有埋post㗎

其實點解會有人蠢到會信？ 咩精靈咁有用 個個人都去做咩精靈配對悶聲發大財啦 咁好又珍藏幾千蚊/ 成萬蚊就拿得出黎賣 同我搵夠係時候要比人搵有咩分別 咁中二病既野都有人信 信個班難聽講句 要去驗下智商睇下係咪低過20

其實啲圖如果唔係自己畫/搵人畫
又無問過原作者而取用
已經侵犯版權

珍藏又點會肯拎出嚟賣先得㗎，我見開啲收藏家都係攞啲玻璃櫃係度供奉佢地心頭好既，你同佢地講錢話想要仲唔等一時間打撚死你咩

咁其實同神秘台個班都差唔多
咩茅山學法服鬼上僮個d
就算報左都判唔到佢真偽

大聖爺照你

標童，揾個齊天大聖上身百毒不侵

可以召喚英靈?佢有冇咁多聖遺物呀
定係佢叫遠坂時臣

神魔之塔9作既故事上左腦啩

但位好
個位好飢渴既女性同人地討論長度
又有人係度聽到啲唔知乜野叫聲
又有人唔知咩咩事身體抱恙去賴落佢地既珍藏到
青山醫院啲保安唔掂喎

似係魔戒溝FGO睇到好尷尬
搞到我都想召喚隻尼祿黎玩下
Btw佢肯定係抽卡抽唔到非洲到傻撚左

其實我覺得如果咁，應該問米婆做會好啲
話哂請開神超有公信力一於開返個問米婆召喚ig

其實係咪代號黎，如果係真心我真係唔敢相信有人咁on9，仲要同同行鬧交，明明大家都係騙子，睇到條友叫人弱智社群真係笑到仆街
買嗰個仲白痴

笑死
睇完心諗點解會有人買同有人信
講到寫小說咁..呢班人究竟咩事

擺到明想玩埋市場壟斷果啲乜柒

有冇買家親身上黎講下會有咩功效

呢個我可能都會支持下

為左錢你可以去到幾盡

國王的新衣

留名等睇

好撚似以前玩尼奧寵物要達成條件先過到任

Final Fantasy

想fol先自介

吓 咁都呃到錢
我以為全部都係假膠黎 角色扮演咋喎

好撚癲呀 好耐冇見過

其實係咪養鬼仔d fd

咩啊唔同維度㗎

曲到直

有人負皮你喇
小心啲人地用精靈咒你

食撚番自己既karma

畀佢block撚咗

今時今日呢個服務態度係唔撚夠㗎

仆街啦,佢會唔會揾啲咩精靈呀吸血鬼呀過嚟擊殺我

做shop做撚到block人
少少資素都無
Block得幾多個

乜撚嘢karma

你定時報下平安好喎

死啦你訓醒覺要有痕係隻手度啦
揾人救下我

唔好講啦好驚呀我,再開多幾個account同佢講對唔住先

有花生要派啊

因果啊嘛
出得嚟行遲早要還

咁撚清楚嘅你

R圖R圖

Call埋班友一齊sorry有誠意多啲囉

有痕係代表吸血鬼王子既存在

緊係啦食左成日花生，都熟撚哂啦
睇到我眼都突

我頭先坐完張櫈有痕

乜精靈都請到 米路請唔請到

清你跟車都好貼下喎

唔好同我搶

咁緊係啦，有得食唔食罪大惡極啊

屌你笑撚出聲左

我想請斯朗多啲

諗起張繼聰一路向西條片

上面兩個mon po係同行? 介唔介意5毫子請返隻精靈上我身 聽朝final 利申佛教耶教都拜咗了 差你d黑暗精靈

我都想做
見有花生食唔通唔食咩

痴撚線

人地有天使㗎

動物傳心師

黑暗精0係唔識白魔法㗎

做左我仲使扮工？

有無tinkerbell賣

識請一定請番大曰如來佛
一掌打殘矖班on9

依家啲人啲名都轉撚哂
我覺得好sad
因為啲名一樣都係冇啲新意

屌儲儲埋埋下半世唔撚洗做

圖定老母

我叫上帝打鳩你

btw
食乜撚嘢瓜

Cap圖係唔好既行為黎㗎
畀valhallamagick block9左既個位仁兄咁耐都未上線，我都覺得有啲驚驚地啊

鳳凰女都請到
唔知Loki Thor有無可能做我精靈呢

屌
有無infinity stones賣添呀？想造手套

我要召喚鎚神，大隻佬

諗起向西聞記個傳心師

有無得揀Scarlett witch

Olsen

呢位仁兄勁野喇，咁都刮到

我要召喚奧丁

精靈真身

block我有用咩？我仲有大撚把ac食花生

點會退款

推佢上去畀人睇下精靈既真身啦！畀佢多啲follower都好啊嘛

啲錢點撚會捨得嘔番出黎先得㗎冇玩啦

佢話圖片轉載自網絡喎on99 放係個po最後一行
先唔講佢有幾中二
根本就係度引鳩啲妹妹仔落搭

自己畫啊嘛咁把炮！賺人幾舊水畫幅畫都唔制

唔要無得退㗎咩

屌你賣廣告㗎？

唔好話妹妹仔
睇圖可以買個人走
我又要

亂咁偷人圖黎做埋啲陰質野

等人send

如果買到真美國隊長我應該會落搭

Ironman好啲，又靚仔又有錢

屌我到底睇左d乜撚野

建議買既人睇向西聞記

真係估唔到香港有咁多弱智
連依D賺錢手法都有

開呢個ac個條友有好嚴重既中二病

有陣時真係唔知佢up撚緊乜

突然醒起有啲：友仔真係係自我介紹個度話自己有十幾廿隻龍啊吸血鬼啊魅魔啊墮天啊blablabla，估佢每個：都成皮計，佢：都畀人呃撚左廿皮
omg，夠我食成噸花生

好撚多女巫㗎，巫師珍藏嚟㗎

畀着我肯定係美國隊長啦，又靚又索又勁揪
不過可惜得一個，想同人地爭我驚畀足廿皮野都唔撚夠

我見到每個留言都有個人堅持不懈咁畀負皮
我保守估計就係valhallamagick個班友仔做既
不過可惜佢地都係唔上水講佢地既感想我都係覺得好撚sad

應該係d精靈哥哥做緊野

死啦我留言留咁多圖都cap唔少
會唔會畀佢地追殺㗎！
好撚驚

其實我琴日食左咁耐花生
佢地都只係影住啲點着左既蠟燭啊，valhallanmagick幫佢地做既免費溝通到知佢地up左啲乜
乜佢地唔會覺得奇怪㗎咩
呢個售後服務係進一步令人更加確信佢地冇賣假野咋啩
ff住嚟講都得啦問人長度

為左保護番啲有智慧既人我都算係出左唔少心血
Valhallamagick你就咪撚再潛水啦，呃左人咁撚多錢你真係以為唔使還既咩
回水啊

睇嚟清有朋友/自己係受害者

我訓醒有痕

並沒有
不過唔抵得咁撚多人呃左咁撚多錢姐
畀人呃錢個啲可以叫做抵死既，不過睇在小學雞冇乜經驗就唔撚理佢地啦
不過咁呃人錢就真係打耙仔喇
咁撚樣呃人錢仲要咁撚樣呃人
我仲唔推撚到佢上報？！

小心啲啊清，呢個世界好危險㗎

呢個世界真係咩人都有

連登神秘台都大把呢d傻鳩
睇佢哋討論簡直係進入新世界

眾神異聞錄・三 《當下即是》

佢地寫小說？

我覺得我都係唔撚睇好啲
費事畀更加多既神明要揾我
我會應付唔到

已經畀人del撚左啦屌
但我又唔想好似佢地咁左手覆右手
不過我會堅持繼續推上去

算撚吧啦，做shop做撚到用block解決事情

一個我冧低左仲有千千萬萬個我
Block得幾撚多

你block得幾撚多啊onL99
開個新ac再玩過咪得囉
我肯定會搞到你地上東張西望㗎

你同佢前世有仇

冇㗎
睇唔撚順眼咁撚樣呃人錢啫

識做一定會咁做

聽人地講佢地已經亂哂係咁亂咁屈9其他店
我繼續unun腳食花生
同係一班on9,做乜同人鬥邊個on多啲啫
我就睇得好好笑喇

最後都係報撚左，反正我都唔撚信，怕什麽

你好似好大怨氣咁

我都覺

可能能L多人俾呢間黑店block 9 咗睇唔到
佢地俾人咁屌法，第一時間唔係澄清，都唔係解釋
係出post話收到好評！！
係佢面皮厚過地殻吖
定係佢地真係智障？

因爲我覺得呢個世界既on9太撚多
激到我扎扎跳

係咁呃人6000幾蚊
邊捨得斷左呢個水喉先得㗎
咁撚好賺，點解on9咁撚多
真係想打9佢地

咁又係
辛苦番工先一個月萬幾
佢哋咁就有錢

扮工都好攰㗎

都唔知佢地呢啲算係零用錢定係收入好
不過都係算係零用錢好啦，呢啲收入都唔撚正當

聽說是同一班人開的其他店
他們很耐之前就已經鐘意危言聳聽
仲好似聽過佢地幫人解牌都係亂噏
仲話咩亂噏d人都話準
佢地有好多ig ac的

仲有無啊

唔知做乜撚先有咁多錢
一晚幾錢

我有其中一條友正身ig
pure入面好似都有出過 post
有share partners 既 ig shop
只知佢地成班都唔係第一次咁呃人

我為只係知依家佢地亂咁吠人話係內鬼咋
真係內鬼既邊有咁撚易睇得出啊
呢兩日我個口都笑撚大左幾寸

我怕小朋友未發育好

我諗緊東張西望幾時做

好唔好俾埋真身ig你地
咁東張西望先知要搵邊個訪問

女？

女
冇男嘅ig

索唔索先

分享下

嘩好好啊畀啦

有女女

詢眾要求
你們要的女女

妖條女女有仔既

係條女女有女女

呢46條on9仔真係onL9過onL9，仲like佢

不過我都唔撚知valhallamagick做乜野自己like埋自己，但專登定故意啊
私人ac都唔撚自己like自己啦係咪啊

嘩攣毛

精靈都可以用黑魔法
利申：睇過權力遊戲

屌係專登定故意啊
我打左乜9野

最鍾意龍母，召到既我要啊

你小心被精靈咒

Val店主呀嘛
有條友話佢喺乜撚hanna條女結撚埋婚
俾我都唔撚食

omg我真係好撚驚啊
我又唔撚點蠟燭
怕什麼

哦難怪個乜撚純潔的月亮like撚埋間valhallamagick啦

識隔空打人㗎

揾唔撚到條女
J到無得J下
有人cap過下
叫乜撚釘呀嘛

我係咪要用差唔多成皮野去幫我擋一擋？

睇得咁肉緊做咩唔出澄清啊

一定要毛屍真藏

毛屍幫唔到我㗎啦
我要靠辰跣搭救

笑死，等我畫幾張人像，加埋五百幾字嘅9up，幫大家請精靈護體
下個李+x仲唔係我

一定做到啦
依家仲sold到

無八百字我唔撚會買
仲話包乜售後作故服務

張圖喺正㗎喎

呢班人平時都得罪人多了 好多料爆 有冇人想知

有好野要分享是常識吧

先爆一個小料

傳聞中第二個puremoon合夥人嘅真身ig

講啦

個icon唔睇清楚真係會以為佢只著白色一件
有冇多D圖

愈嚟愈多人爆料
有人cap圖話乜撚淨針一間
喺咪表示要搞下其他

有無撒旦賣要買緊係買最勁

只能說一句佢地平時應該得罪人唔少/呃得人多

唔包會話佢係黑店㗎

睇嚟你知道內情咁喎清

乜撚黑店

我要魔王

我潛左入去睇，仲精撚彩過睇埋啲乜9宫心計
係咁估黎估去，有條友仔仲比人屈9到del撚埋ac,我真係個口唔使要
不過ching有料就緊係要爆㗎啦
屈住屈住會自爆㗎

我堅持要隊長

pinterest vk大撚把啦

你估佢唔係偷圖咩

不過我食左成晚花生，係呢班on9仔啲ig係咁亂撚咁屈9人係內鬼啊叛徒啊唱埋其他店係幕後黑手啊咁，有啲人仲話我有hamlam果班人嘅電話同名
我就未有既，不過用一日時間點到刮到啲既，睇story話開wechat群去玩人啊嘛
咪同你玩下囉

lm食呢粒大花生

你冇睇個黑店post咩
唔提供免費售後ff服務係黑店

我唔係要特別要針對邊撚個，我係話在場既所有人通通都係垃撚圾

玉石都可以擺喺身吖
買個靈魂究竟點話比人知呀

等啦ching
我見到好多人又改撚左名啊
乜9cherrychocolate真係會好味啲㗎咩

唔睇真啲仲以為人地真空

呢樣野就要靠人地個啲售後服務啦
反正佢地平時都睇唔撚到要靠埋個啲乜9店幫佢地溝通既
班on9成個護主犬咁既撚樣
點會唔信
之後又賺多一萬幾千
諗起都葡萄

到底人係要幾愚蠢先會信呢種人

佢地唔係蠢
係onL9過onL9

終於有ching現身説法

我到依家都係唔明
真係咁把炮既做乜撚野唔問佢地攞下期六合彩no.係幾多
中左錢使乜逐個逐個買國王啫
一次過請撚哂佢啊嘛

的人話成日中到冷馬架

Block人，係乜撚用㗎
接受現實啦

人地砍腳指避沙蟲
都係冇J用

係中就唔會得半注中，係幾萬注中啦

睇名都係一大班onL9既妹妹仔
先天不足喎ching

我唔明白點解會綁係粒珠到
睇到有班友成日玩撚埋啲乜9出體啊星光體去左星際去旅行啊啲唔知乜叉野
人都出到體啦，啲精靈畀佢地講到咁咩招桃花性能力啲乜9野，困左係粒珠仔到又點撚樣發揮佢所長呢

你睇的好評，就覺得係成班中二病向度ff

不過ching你走得甩真係要乜撚教都要拜下喇

好彩甩得快

完全唔明佢講緊乜

知D唔知D咁囉
聽朋友講過下
話有班人成日出黎呃神騙鬼
好似話唔係第一次

Hold
Sold

我想知點解佢地依加都仲信，我係咪應該係valhallamagick啲post下面po呢條link去點醒下佢地？
不過我用左3幾個ac去留言都畀佢地block9哂，我真係覺得好

睇左百幾個sold,都唔知佢sold到啲乜撚，佢地自己都話見唔撚到啦仲幫襯
包埋售後ff服務，啲on9又信撚哂咁
真係買左空氣都唔撚知啦on99

你買左啲乜

報格黎post個鬼王上去 一定好大粒花生

自己作被自己嘅好評，隨時乜撚sold都係自己或者自己人成班ff當飯食

琴晩睇到valhallamagick幫佢啲水魚係度溝通
乜撚野姐姐低頭温柔地笑了啊
乜撚野我想一個人靜靜靜靜又係邊撚個啊咁

ff到咁既地步都仲有人onL9信到po撚埋出黎
ff益腦啫，但真係好撚傷身㗎
不過你地賺到咁多錢（如果真係有客的話）
係黑市重新裝番一副新既計仔我諗都唔成啲乜撚野問題

講真啦呢粒花生真係越食越大粒㗎

乜撚野脈輪個度有飛蛾一家三口啊嘛
搞到人成日痛啊嘛

聽講一班台妹/同一個台妹開矖post嘈
話乜撚唔關自己事
唔撚做on9 仔咪唔撚關事囉
班友傳教傳到台灣

唔撚係講笑，前晚睇咗，乜9溝通三百幾

呃埋矖啲妹妹錢

詐騙業果然係香港最搵錢行業

有無興趣開番間

見到啊
林北正港台灣國罵

不如等我幫你全家祈福吖

咁撚中二嘅

成班ff怪
仲要俾錢人ff

唔明點解佢地咁撚信啫
咁樣畀人當係水魚仲咁撚幫人數錢

f幾耐啊

我唔排除咗有精靈存在嘅可能，因為人類官感同認知有限。
但，我覺得呢啲同養鬼仔一樣咁危險

利申: 工程佬

但照你咁講valhallamagick個班友仔又點會幫到人溝通到？
既然感官受到限制既話又點會同佢地溝通到？
我最主要都係少9呢樣野

最撚戇鳩係 求期搵張油畫圖就看圖作文 啲圖仲要張張唔同風格

講真以前條女俾呢D野迷到分不清是非
所以都有上網研究過
所謂嘅外國巫師都唔會日日出新款
生仔都要時間 邊得閒日日同你捉隻精靈
所以就算真係有呢樣野存在
都唔會好似佢地咁一日幾個post

是但搵張靚少少嘅相又話係精靈
就係呃D小朋友感官受到限制咩都feel唔到
我拎張比卡超圖又同你講我有隻比卡超國王
平平地收你地39999 幫你屋企供埋電 抵

王子國王公主皇后都唔同lv啦
仲加埋啲乜9狼人吸血鬼女巫
風格豈能一樣

唔係行夠kilo就孵到隻㗎嘛
不過呢位ching你有冇個啲巫師既網站？
想睇下佢地本身呃幾錢

要搵下喎
好耐之前
搵到就開心share

USD 10-100 以上都有
仲有好多 google下就有

我想請雷神做我健身教練ok pm我

呢位ching真係勁揪，我揾左成粒鐘都唔知自己揾得啱唔啱

食水食得咁深㗎，yumyum

屌原來係75
不過算啦都無阻佢食飽飽塞左成五千幾落袋

兑番港紙就300幾
因為睇番Valhallamagick得番呢個post有標價，其他都sold撚哂，所以我就繼續用番呢個no.

都仲係輕輕鬆鬆袋左5000蚊落自己既袋袋

雖然呢粒鐘我巢左咁多得呢個似有啲乜嘢elf啊spirit啊啲咁既野
不過佢最正係幫我兑埋港紙

咪都係300幾
仲未計free shipping同有啲valhallamagick係標6800一舊野
咁撚樣賺法
假設佢每單生意有5500落袋
109個post入面得一個未sold
咁佢就已然賺撚左50幾60萬

二手樓既首期都畀撚到啦屌佢老母
淨低呢個5500可能入唔到袋啦
不過得㗎啦300幾咋嘛
做呢行真係yumyum

我買咗啦

幾時死

我諗佢未賺到咁多既
109個post我諗最少有一半都係扮sold
令人以爲好多人信 好多人買咁

你買左隊長？
邊度買！
我要告個間野係黑店！！！

最好唔係比死更難受咩

假設你既講法係真，但佢都袋左二十幾萬落袋啦
不過咁都無阻valhallamagick每個post都賺5000幾6000既事

d精靈真係陰功
俾人拎去買賣

不論神靈真假，
用錢去結識神靈都好奇怪

係啊存在架，比少少錢個巫師就跟住你幫你打埋飛機

都係個句啦，有緣既使鬼用錢買咩

咁撚爽？不過係valhallamagick度用成皮野幫我我不過用呢啲錢去上樓好撚過啦

寵物小精靈都唔撚洗錢啦
打機都有得睇
100買個普通波用嚟放精靈咋！

當然啦，幫你解渴

我冇話呢班神棍得，唔好急住反駁我啦
精靈可能係存在，但唔係任由人類玩弄

你啱
佢地成個腦都係ff
咁撚淫，係人都唔撚想跟啦
真唔怪得依家啲小學生已經咁撚開放
成班on9仔ff 同精靈搞
日日發埋啲乜柒春夢

我冇反駁你㗎ching
不過就算真係存在又真係咁撚勁既話又點解又會畀人綁係粒珠入面先
佢幫人去破厄解困唔幫左自己先？
奇奇怪怪

俾著我係精靈 你咁樣封我落粒珠度 我都唔幫你啦

成班on9個思維淨係自己個圈子到
話接觸神秘學又咁撚自我中心
佢地賴嘢到時咪撚喊

話説我頭先去左黑店到報串valhallamagick

估唔到呢位ching以唔畀人厄錢為己任，但我去爆料個陣畀人拋左句關我撚事窒撚住左

以上就係證據時間啦

可惜我唔係大契，對眼唔係咁有用

可惜既係同人唔同命

雖然我唔太清楚佢fire緊乜撚，不過隨住呢粒花生愈食愈多，我覺得好期待

又話要阻止人畀人呃錢
又話一有爆料就會po
我對你真係好撚失望啊ching

咪住先
畀人封撚左係粒珠到邊撚幫到你㗎
唔通佢地…

同一班人開㗎
梗係唔so你
佢地有好多分身ac

難怪啦
嘥我時間
起下佢地底先

睇佢啲字就知中學雞啦
吾乜撚
Cup乜撚啊

你搵個都信有精靈既報串有咩意義

我都唔太清楚佢講緊me啊ching

Ching你講得冇錯
我頭先突然之間揾唔撚番我個靈魂

呢位係之前有位ching講既乜撚moon既真人ig

呢個係疑似valhallamagick既揸fit人
個名太撚相似啦好每個位都fit到應一應
好難唔懷疑係同一個人
最後個簡介先撚係最尋人耐味
想知f店係咩歡迎dm
F店到底係乜撚野呢？
唔通係黑店？
除左呢個我真係諗唔到其他啦我又冇疾疾魔法現到身同我講野
既然有關係既又難怪咁撚包庇佢既
頭先仲話咩valhallamagick唔賣啲波波畀人揸
佢地唔係興綁左野既珠唔可以畀人睇撚到既咩
佢又會咁撚清楚既
我真係費撚事提佢

點插都唔撚啱位
哥哥都會攰㗎嘛

我係一個無咗靈魂嘅人

老老豆豆 佢一張油畫就作到咁多野
不斧如唔好咁樣偷呃拐騙
直接down一堆圖 作咸濕小說算啦

我要重新揾撚番我自己

騙子團成員
尋日分享完其中1位騙徒ig
今日又分享另外幾位騙徒開ge ig shop

1. dearluna._.magick
據說所謂嘅魔法油係去人地頭學完返屋企自己做
有冇用唔深究
至於佢賣果堆水晶賣到5 6百蚊
求奇出街一間水晶鋪都唔洗咁貴

2.lisonfung
自稱識幫人用靈氣清洗氣場又平衡能量
唔知係咪好似神雕俠侶咁要除晒衫俾個肉背人運功呢

3.kaz_siuman
又一位靈氣療癒師
功力咁深厚 識唔識飛天
有冇得教下我
等我去旅行唔洗買機票都好

Elves magick= _0_cls_0_ = __ms_b = elf0000235

eh_ELF= valhalla magick= puremoon magick = tifatung (已改名）而家叫咩tung hwt

純潔月亮五大成員

呢位ching真係不得了
我仲刮緊你已刮齊

之前用elves magick 賺錢賺得多到去日本旅行買嘢唔使睇價錢 十分厲害

強人是你能～飛天遁地

我只係見到個朱古力青蛙
入環球影城一次等同個頸畀人放血

呢5個騙子轉個頭又改晒名
做得出就唔好怕要認

証明香港好多水魚

2019年，重有人信咁既野

未過18歲叫天真，過左18歲就係傻仔

無啦啦有個巴打send左啲好唔掂既野畀我
雖然我唔知係邊撚個咁撚onL99連unun都影畀人睇，不過我等個位巴打推算數
各位巴打絲打真係要有啲心理準備

我幫左個位onL99既人打左碼
希望佢地唔好再亂屈我都係on9仔
我有高清無碼，不過我都係等聽日個位巴打做野，定係陣間呢

跟得咁貼做乜撚唔肯認，好傷心啊冇花生食

佢地好堅決咁話呢個係佢地個選擇，佢地使錢使得開心，做水魚都做得放心
Oh my godness

原來我漏左前因後果
Cop番人地既原話就係：
首先係呢個 eh_elf話自己個精靈淨係想強姦佢

跟住係個WhatsApp群同人講

之後影左自己條底褲：説有自己精靈de精液

我哋要將呢件事講清楚啲🔥🔥

呢條友咁PK唔可以俾佢好過
睇落呢班友仔平時得罪左好撚多人
仲叫我唔洗打碼畀高清
哥都係一個有原則既人，播無碼係犯法㗎！

精靈強姦算唔算犯法
會唔會有BB架
咁D女人有需要搵精靈解決就夠la
巴打有敵人了

我呢啲全家都好撚幸褔，點搞都唔會搞到我啦
痕咋嘛
邊個訓醒覺會冇

再次照cap照轉照po
爆料B説：
佢地唔係第一次呃人錢 所以我覺得今次真係要推到全香港都知佢地有幾賤
多謝爆料
我仲等緊個東張西望打畀我
咁撚耐都未揾我我真係好撚想送負皮畀佢地

一睇就知成班仆街得罪人多

死啦我po個陣都冇好認真咁望過
條onL99唔知揀位巴打定揀ff好？

睇個小仙女張相又真係好想揸下
不過可惜攣既
不過我想知點解會犯眾憎到咁

我想知佢地知左佢地係靠乜野去估邊鬼個係爆料者
不過如果係靠佢地啲精靈講既説話鎖定到係一個人既話點解仲會有咁多料？唔通佢地只係ff過度ff錯左一位ching既身上？
我不禁倒吸一口涼氣

我頭先唔舒服，死啦，俾人詛咒

直頭feel到個肚有啲嘢攪嚟攪去
唔講住，去個廁所先

個條女叫小仙女真係無錯幾索

Ching你小心啲啊
坐得耐會有痕㗎

望住valhallamagick既post我完全明白左何謂馬照跑舞照跳

我見佢大概40幾分鐘之前先post左個新post
已經有21個onL9畀like

當然，係有埋valhallamagick自己既
王婆賣花，自賣自誇

哇 我個fd之前入過個group

望過黎啊ching
想知

神交

唔好睇少
吸血鬼嚟㗎

屌，個屎坑有吸血鬼

哎啊吸血鬼哥哥你唔好搞搞震啦
呢度有人啊

總算知左點解啲料係咁自己解咁送上門啦

根據真正靈力好嘅人話
佢地宜家新果個post嘅女神
根本冇去過佢間店

佢地仲喺佢地個圈子入面話
因為我心情低落，加上宜家俾人搞緊，所以感受唔到精靈
因為係錄音，所以cap唔到俾巴打絲打
我就話佢地自己都ff唔起仲係度亂up廿四

800幾蚊一支原水
其實係普通水
唉
估唔到一枝水喉水搖身一變！又變左做神仙（鉛）水
唉！人地就賺錢賺到長做長有
你地就交錢交到變左柒頭

認住佢地個樣先啦，係右手邊果位小姐

開咁多間店食咁多錢
難怪可以隨便掃貨唔撚睇標價啦勁葡萄
啲識睇連登既ching記得咪撚再幫襯佢地啦

揾到MA既料啦多謝ching既傾力贊助

雖然我想要valhallamagick既料多啲
不過既然都係同一班人開既店
照殺

話咁快又轉撚哂名

難怪個位巴打啲功夫唔work啦原來係咁

難怪有月亮既圖案啦！
到底係佢地太專一定班on9太純潔啊？
繼續講番valhallamagick先

個名同個戶口咁面善既

噢！難怪啦
識開一定係開分身玩撚謝哂班對手
多謝哂各位水魚既幫襯啊！
唔買valhallamagick仲有mercury aleey
都唔要仲有puremoonmagick
任君選擇
總有個分身係你隔離

利申：個銀行戶口係直接問valhallamagick拎，如果唔係點買到佢地啲精靈？

呢個吧

MA ac同valhallamagick既銀行戶口no.一模一撚樣

啊，果到好舒服，你温柔啲啦

今朝早落雨，我地係咪比人落咗定位咒，到時真係ip都唔撚洗check

小心啊，我呢到又無落喎你被吸血鬼淋

Ching你唔好咁頸渴啦

佢地係全知全能㗎

畀呢個圖我冇用㗎
畀啲料我先得㗎我都唔識魔法

仆你個街訓覺窄住隻手都有痕啦

話說呢間店係同valhallamagick有好大關連

上圖係puremoon負責雷諾曼嘅小仙女所講嘅說話

睇落佢地真係得罪左好撚多人

天啊畀我唞下

繼續講下valhallamagick揸fit人既二三事

佢條友太厚面皮po埋呢個

原水事情幾位事主同信徒嘅推銷手法

係信徒名單

佢地分享出黎嘅外國巫師網 即係佢地入貨來源

再次覺得唔應該同情佢哋

俾過錢果班水魚真係慘
拎錢出黎聽人9up

呢位ching真快手
等我仲咁辛辛苦苦整左啲打碼版

不過佢地9up 都賺撚到錢我真係好葡萄，打碼都打到我極具創意
不過呢粒花生我食得有啲飽，畀我唞下

嘩 乜撚野唔可以帶太多黎我地呢個世界
信個啲到底咩撚野人黎架 真係唔好侮辱人類既智慧

我覺得同樣形容佢地係onL9過onL99既人都不為過
有錢就嘥到咁既地步就真係…

咦咪住先
小仙女賣原水賣到差唔多成皮野點知只係普通水
有冇得告佢涉嫌違反商品説明條例㗎？

佢被嘢強姦姦撚傻咗個腦

冇野既ching
傷身啫，但益腦啊

我總算明白 有啲人on9起上嚟係冇人阻到佢

用左少少時間整理左下我呢幾日食左既花生

話咁快又sold左
唔知真定假
如果真的話
只能講句：香港傻仔何其多

原來香港啲on9咁撚多
屌極都唔醒既咁有鬼用咩
佢想嘥錢咪嘥錢囉
佢地洗得高興
我地睇得盡興

路過小花生

小弟咁岩路過 e袋花生食到咁上下
即係咁 有點兒唔係好明
當然我覺得有一大班人喺度無限FF緊
F到我都覺得創作力量同幻想 會嚇你一跳🤦🏻‍♂️
之但係 點解佛牌耶穌聖母如來觀音咁多人信佢地存在
精靈就唔可以呢？（正常地去信的話啦下）
如果 嗰啲人 生活喺長期負面既環境下
其實 覺得精靈存在 都只係一個信仰
學各位巴打話齋 屌 性交轉運都有人信啦喂
精靈 如果正常地相信其存在
（唔好話好似上文咁各樣過度FF啦 👈🏻 自行領會）
咁都唔影響各位丫
就算！ 佢地過份FF 都只係活在佢地自己世界
唔影響人丫
我見有啲被公開既 都係啲妹妹仔 巴打口中既小學雞
莫論佢地識唔識分析 都唔需要咁被人批判掛
有時候 喺生活上各樣既負面 真係會令人寧願活喺不現實
各位巴打咁樣 如果佢地本身已經有啲咩生活壓力喺身上
真係無疑同推佢地去死無分別

小小意見 希望唔會得罪各位巴打🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

利申：哈利波特迷
相信能以科學解釋神秘學
曾經被排斥欺凌經歷過無助既學生生涯

賣6千幾蚊依家有乜大眾主流宗教唔略水？

利申：賣開耶穌

😂😂😂😂
咁小弟細個都俾人的過返教會
次次侍奉都好似老撚奉咁
頂佢個肺 返耐啲都唔止6000啦

我講緊係單次喎 正常信佛信教啲香油錢都唔會俾唔多啦 依家講緊係佢地成班友坤人買啲外國300幾蚊就買到嘅野喎 佛教/基督教收返黎果啲錢係人地自願捐同埋用黎做善事/維持運作

佢地班友收返黎啲錢自己袋落袋當賺錢喎

咁樣拉埋黎講都得咩？

可能我講得唔清楚 我無信任何教 我句利申係講笑

🤔🤔🤔
原來小弟攪錯重點
不過老實說 而家既教會當然無咁勁
但我聽過岀事既唔係無
唔奉獻就排斥 想唔返就攪你 話你唔夠虔誠 大有人在

不過ching都攪錯重點喇😎
我唔係話間ig shop無辜
佢哋做得 預左會遇上e啲批判論真假既野
真係有精靈既 精靈自己會攪掂睇下點幫佢架啦😅
我只係覺得買嗰啲妹妹仔 無限FF不過係日有所思
如果因為被起底 加多左身上既壓力源
到時發生咩事 會釀成悲劇姐
對e啲妹妹仔 更需要既係輔導同教育
了解佢地選擇咁樣付出地去信既原因
究竟值唔值得佢地咁付岀
先不論間shop食水點深 如果係流既 屌 一蚊都俾多佢啦
說到底 班𡃁妹係傻 但都係未夠分析能力姐
我想講既只係e樣

小弟讀書都被bully 過 排斥過 什麼的
見識過啲女既圈子係仲更加複雜
如果e啲帖 真係俾有心人士見到
拎住對班𡃁妹欺凌 最嚴重既 真係會岀事

Concern 既 只係e樣野
不過小弟都係路過花生嗰批啫
如有得罪 多多包涵啦 閃

幾有腦
傻仔錢就梗係大家齊齊賺
樓主梗係比佢搶曬生意發窮惡

賺傻仔錢有咩問題

睇下圖啦
如果唔係佢地排斥慣人，做得衰嘢多，撚有咁多人報料咩
佢地去欺凌人，有無撚過其他人啊？
呃𡃁妹錢又好嘅？重點係班𡃁妹講埋俾佢知係呃錢，仲係信，繼續洗其他人腦
唔係由得呢啲詐騙繼續落去下話
不過ching你係要幫我又阻你唔到

你咪果啲能人異士
有精靈咁又點
咁嘅店
係人都走撚曬啦
叫米奇老鼠幫手？
同埋你e乜撚
中學雞都上到連登
睇得多啦，扮撚矖嘢咁幫自己洗底
唔撚信咁耐無人幫口
一嚟就咁撚大堆字
又用撚番你地打開嘅小學雞5p字同emoji

定拎咗人地連登賬玩

真唔明有幾on9先可以買精靈
我當初揀錯行
應該去賣下精靈
賣下米奇老鼠隻小小精靈

電視都有得你睇啦
可以扮sold扮有客㗎

信徒出現護主了
5人黨開始淆底放狗咬人
如果只係搶生意
會撚咁多人衝出黎爆料
你係俾人洗腦洗傻左
定係騙徒之一呀

小心佢召隻吸血鬼咬死你

呢位ching真係講得啱啊
目的根本都唔同
一個係攞哂啲錢去買聖經買佛經blablabla
一個係食水深拎啲錢自己舒舒服服去旅行

冇食花生一陣啲人講埋啲咁既野真係就嚇死哥哥

ching我要隊長
留條女畀我

呢啲料你估係得一個人刮㗎咩
我收料收到手抽筋叫佢停都係撚咁塞過黎啊白痴仔

你講到好似同人對暗號咁既撚樣
f店又係乜撚野黎

哦
難怪個日我報串畀立志清黑店既黑店ac話咩fire夠食水深啦咁樣講
我個陣仲係度諗你fire乜撚
我又唔撚係你條𡃁

唔該哂ching你先

等多幾日先啦
啲料多得好緊要
食到我個肚好痛啊ching

咁就聽晚先開心share啦
要練神功都要時間

百變小櫻magic card

依家變哂mon貼啦
不過諗起都幾應景㗎
一樣都係透明睇唔撚到

咁D巫師咪識飛囉

自己召啦，幾多條女都得

識㗎
唔知飛左去邊撚到含啲水落番黎
不過可惜都只係普通鉛水

慢慢食喇，不過睇住班小學雞定中學雞自己打自己真係好撚好笑